非異性朋友黎講，試過最遲隔幾耐先覆whatsapp?

試過最誇張係星期二夜晚傾傾下計，去到星期六夜晚先覆，個fd話睇唔到，但係佢又唔係hea覆先死

一個week

死左喺地府覆

咁你有冇問佢點解唔覆

不如唔好覆

不問原因
只問結果

如果係friend嘅話 點解唔第日問佢做咩唔覆我

打同性朋友咪得

唔想chur住佢
通常異性先咁上心
不過遲到咁都真係好誇張

可能真係睇唔到

1年